{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_065048",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "문경 대승사 금동관음보살좌상"
    },
    "text": "1989年4月10日に宝物で指定された観音菩薩は高さが90cmであり、保管の高さは15cmです。頭の高さは保管の高さを含めて37cmであり、肩の幅は28cmです。膝の幅は57.5cmです。観音菩薩は1516年以前の15世紀後半に作られたものと推定されており、服装は華やかな金属の保管が書かれています。両耳にはボバルがかかって肩を覆っており、目鼻立ちはきちんと表現されています。白虎は、眉間に位置しており、両方の耳はやや短い感じを与えます。首には三列の三道が明確に表現されています。通肩の不義は両方の手にわたって膝を覆っており、瓔珞は浮彫(うきぼり)は胸、腹、両方の膝などに華麗に装飾されています。右手は肩まで聞いて親指と中指を突き合わせて手のひらを外にしていて、左手は肘と水平に入って親指と中指を突き合わせて手のひらを上向きにしています。瓔珞は浮彫(うきぼり)のある部分はジャンユクサと把渓寺の観音菩薩と類似するが、煩雑な装飾が服の中に隠されている違いがあります。特に、ティメドゥプのすぐ上の軍の上段には長い上体の中央に位置し、まるで菩薩像を二分したように見えるように特徴の一つがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この観音菩薩は何年に作られましたか？",
            "answer": "この観音菩薩は1516年以前の15世紀後半に作られました。"
        },
        {
            "question": "観音菩薩の高さは何cmですか？",
            "answer": "観音菩薩の高さは90cmです。"
        },
        {
            "question": "観音菩薩の保管の高さは何cmですか？",
            "answer": "観音菩薩の保管の高さは15cmです。"
        },
        {
            "question": "観音菩薩の頭の高さは何cmですか？",
            "answer": "観音菩薩の頭の高さは37cmです。"
        },
        {
            "question": "観音菩薩の肩の幅は何cmですか？",
            "answer": "観音菩薩の肩の幅は28cmです。"
        },
        {
            "question": "観音菩薩の膝の幅は何cmですか？",
            "answer": "観音菩薩の膝の幅は57.5cmです。"
        },
        {
            "question": "観音菩薩の服装はどのようなものですか？",
            "answer": "観音菩薩の服装は華やかな金属の保管が書かれています。"
        },
        {
            "question": "観音菩薩の両耳には何がかかっていますか？",
            "answer": "観音菩薩の両耳にはボバルがかかっています。"
        },
        {
            "question": "観音菩薩の首には何が表現されていますか？",
            "answer": "観音菩薩の首には三列の三道が明確に表現されています。"
        },
        {
            "question": "観音菩薩の右手と左手のポーズはどのようなものですか？",
            "answer": "観音菩薩の右手は肩まで聞いて親指と中指を突き合わせて手のひらを外にしており、左手は肘と水平に入って親指と中指を突き合わせて手のひらを上向きにしています。"
        },
        {
            "question": "観音菩薩の瓔珞はどのように装飾されていますか？",
            "answer": "観音菩薩の瓔珞は浮彫の部分は胸、腹、両方の膝などに華麗に装飾されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 363,
        "QA": 371
    }
}